男仔會唔會鍾意廢過自己嘅女仔？

話說最近去學畫畫，識到畫畫超勁嘅師兄
對佢都幾有好感，但我哋好少交流
從人哋口中得知佢single
擇偶條件係要鍾意畫畫
但我功力同佢實在差太遠
學野慢，畫畫又唔靚，對住佢好自卑
最近佢都會follow我ig同like下我相
令我覺得原來佢都有留意我呢個人存在
想問我可以做啲咩去溝佢？
同埋巴打們會唔會介意女仔廢？
有才華嘅話會唔會要求另一半都有？
請賜教

點解唔會

利申女神勁自己幾班

有共同興趣當然點都好d

你廢最好 唔係佢點教你

所以佢只可以係女神嗎？

應該問 有冇男仔會中意叻過自己既女仔

呢個po我好似睇過好多次

好想練好啲畫同佢level接近啲

都想知

求link參考

越廢越好

係咪應該要勇啲請教下佢

去啦絲打！！！大好機會
捉手仔教你

Btw 畫畫勁嘅男仔

女仔會唔會鐘意廢過自己既男仔

畫畫勁嘅男仔真係好吸引
你令我FF得好美好
不過之前溝仔失敗過
今次好冇信心驚衰多次

應該問 有冇女仔會中意廢過自己既男仔[/

廢唔緊要 唔好蠢就得

係要識扮蠢

唔講識唔識畫 畫得靚唔靚
鍾意畫畫嘅男仔都已經唔多啦

溝仔唔好怕失敗！幸福就係前面
你哋有共同興趣已經贏其他女幾條街

唔知適唔適用喺佢度

多謝絲打
最衰我唔係成日見到佢
是咪要由積極like佢相兼留言開始

你的樣子如何

正常樣

講真有幾多個正常男人會中意條女叻過自己
男人點都要面過女人啦 如果係男女朋友關係
但係你依加講緊個件係藝術派
咁既情況廢唔廢就應該唔緊要
最緊要係發揮你自己既特色

你咁都叫正常？
你唔啱我㗎